【多圖】CLC莊錠欣Elkie潛水近三星期 更新IG曬螞蟻腰

香港童星出身，韓國女團CLC成員莊錠欣Elkie不時在IG與粉絲互動，可是近期她潛水足足近三星期，粉絲都留言表示想念她。今天（4日）Elkie終於久違地更新IG，大曬一條Fit爆的螞蟻腰。

Elkie自上月14日上傳新相，慶祝好姐妹TWICE子瑜的21歲生日後就一直未有更新。雖然Elkie間中都有在限時動態回答粉絲問題，可是大家始終比較想看她的近照。今天Elkie終於久違近3星期，一次過上傳三張新相。穿上紫色露膊短上衣的她，大曬完美鎖骨及纖腰，而且更能隱約見到Elkie運動努力所得的11字腹肌。有粉絲留言大讚Elkie身形Fit爆，非常適合做牛仔褲Model！

我女友

很正

OK la

吊打孫彩瑛

值得做二線團門面

米玩拉

100%事實

牙港勁正

我同佢相戀

然埋子魚

魚仔無得同牙港比

原來子魚仲細過佢

依家反輸返俾牙港

依家殘過牙港

我老友黎

大波過子魚，32A vs 32AA

韓國嘅藝人生成系統真係好勁，去一去韓國，依家佢歌演跳，外貌都已經比全香港嘅所謂藝人強

入咗隊霉到仆街嘅團，做極都紅唔起
到底係CLC有問題定Cube有問題？
Cube都算係唔錯嘅公司吖 出過泫雅 4minute BTOB
Beast GNa
點解CLC可以霉到咁？

支持港女

CUBE對藝人唔差既
係衰在CLC出果期係洪會長落黎黎交棒
宜家上頭無人接管CLC
你睇返泫雅走果期4單黑料都係CUBE

咁睇嚟等解散

公認就收皮
雖然岩岩有消息8月CB